［推到完場］今晚藍絲搞拍手多謝醫護 記得現場大叫‘光復香港 時代抗疫’ ‘全面封關救香港’

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

推

其實應該得一班on9 自high

佢地窗邊拍？

拍手單野唔係藍絲攪架
係國際默契上大家一齊攪

借位

18:45 跪求大家嚟西九送車接力🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀仲有5架囚車未出🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀求放工放學人類嚟接力🙇‍♀😢😢🥺🥺🥺🥺

香港搞手個乜柒基金係藍屍

push

慎防俾人借勢解讀成撐政府
叫口號表明立場先

拍手抗疫, yeah!
讓掌聲擊退武漢肺炎

岩岩先聽到，鬼到仆街